入黎留個言尋找下失左聯絡既人

我以前玩過靈劍江湖0406 （04-05年左右）
個名叫 心大心
以前做過掌門 無幾個月
但有周圍同女仔傾計交換電話黎傾計

以前抄低曬對方江湖名同電話落本薄
成日打過去搵人傾計
有無人認得我

等我傳返d法力比你

Ruby915

好細個玩跑online識過一個女仔叫畈畈李
澳門人黎
之後唔記得點解斷左聯絡
雖然冇聯絡咁耐而家都唔熟了

江湖 我都好似200x年玩過下
有晚凌晨玩過一個唔記得咗名
入到去無乜人就是但搵個人密佢，叫佢送少少物品比我，點知佢比咗個電話我叫我打比佢講..
傻傻下打過去講我想要咩，唔知點樣傾傾下就做咗情侶定咩...要我每日打比佢..

重點嚟喇..之後佢話個江湖係佢老豆開比個佢玩，然後就有個叫“月下老人”嘅站長就現身密我叫我好好咁對佢個女..唔係對我唔客氣 大佬..玩遊戲姐可以點

最後我傾咗兩三日就冇玩到個江湖就完咗

玩過情龍江湖 唔記得自己個名叫 月如 定 如月
識條仔叫南南 好似係咁

點解突然唔玩

以前江湖真係好多女仔玩

拎埋電話 夜晚傾計仔
以前玩江湖係咁打字傾傾傾 好少會男扮女 女扮男

呢樣真 大家都好真心玩
男字男user 紅字女user

我都有玩過 個陣有個叫靈靈 係咁踢人
個時收$20就做到會員

Alvin Lai
Tomato miss potato

之前打九陰開新ser 大概都4 5年前
入左個公會 叫龍門客棧
同佢地個陣日玩夜玩 之後自己返學又開始忙 又開下新game
之後都冇聯絡佢哋了

好熟

呢種關係真係好虛無

CSO

有個女仔好似叫桜心

FEZ 小菲
如果你未結婚 可以出黎見下面

細個好鐘意玩江湖 我記得我玩果個叫c1

好細個玩忍豆2，我ac名叫pantene1，同人交換電話，跟住有一排同成班人一齊傾有男有女，之後唔記得咩就冇再傾lu

留名睇下有無人會尋找我

著長花裙白波鞋
頭先（10 jan）夜晚9點半左右係荔景上地鐵葵芳落車

妳身上耳環和手袋的藍色簡直係黑白世界中的色彩
衣著配飾別樹一格
淡妝上劃上鳳尾眼線
只是短短兩三分鐘的相處
念念不忘

以前玩跑 online 識左個叫 ed池 既人
佢勁過我成日都等埋我先一齊衝線
印象中交換過聯絡方法
所以當時一有得用電腦就會上線睇佢係唔係到之後一齊玩
多數都撞正佢上線
佢又肯同我兩個人玩吹下水先難得
不過日子耐左
愈黎愈少玩
好耐冇上線冇開跑啦
唔知你仲記唔記得我呢

想搵返以前小學升旗隊嘅一個女仔 叫凱欣

飄流
水色ser 叫ROY
見到搵返我

仲有我唯一既樹窿Treetree
一直keep得好好
好多野淨係同你傾
但有段時間大家都唔係幾方便搵大家
後來愈搵愈少
之後你就開始消失了
究竟你去左邊
唔知你出左咩事做乜無啦啦消失咗
我好想繼續同你傾心事
你幾時可以同我再傾應下我
好掛住你